如果巴塞冇咗美欺 巴塞會變成點

理性討論

變左城篤史

應該會頹番三五七年

降班

客觀講句 頂多歐聯分組賽

依兩季開始疤多左好多攻唔入既比賽，都係靠messi入波or靚傳破局，冇左佢真係唔知點

連西甲中遊都未必贏到

西甲三弟/四弟

西甲歐聯至少十年霸

如果美斯去左阿，阿記會點？

如果美欺冇咗疤菜會點？

咁睇下打邊隊啦
打摩佬個隊獌就係人都死

巴塞會變左巴打

如果美斯無左巴塞會點

有古仔接班

客觀講句
降班

同馬體會差唔多
比較返尋晚對馬體會嗰埸

冇左個皇朝

勁左

美斯變到冇哂鬥心
頹
倒退
而家義和碑咁上下

尋晚要不是有美斯..

有nigga頂上

冇美斯就會有其他人上位架啦